畢業論文 問卷調查

大家有時間 幫忙做一做 萬萬個感激

你啲問題set得有啲怪

囡囡圖呢？ 冇圖我點解要幫你做？

連俾我扯個旗既獎勵都冇你憑咩要我幫你做？？？？？？？？？？

連J圖都冇，而家d細蚊仔連網絡禮儀都唔識

最多樓主幫你扯

應該無比個supervisor執

冇頭冇尾...
同埋 樓主你咁樣set咪假定respondents一定有買uniqlo？

J圖就無

不過可以俾大家溫故知新

麻煩晒大家

下，問卷又無自介又無fyp topic，你話你係elon musk 都得架菲

FYP做uniqlo
不如拎去U記門口問人算啦

Sorry ... 第一次臨急臨忙整 ..做漏好多野

中學IES定係畢業論文

見你話fyp，幫你填咗
不過有啲題目真係set得少少怪，唔知點答嘅都揀咗4
盡咗力填

唔太掂，份 questionnaire 唔合格

Fyp黎？？？

呢份野 咁都出到街？

吓Uni 唔係有questionare platform架咩
唔洗有declaration架咩

Done